想知黃大仙手足聚哂係邊？

黃大仙中心/廣場？

手足先補充體力 一陣見

龍翔道重狗？
上次十字路口好無

黃大仙中心對出(唔係廣場)

good evening sir